陳同佳有意在投案前向潘媽媽提出一項訴求

-,_-可唔可以等埋部ps5出咗後先自首呀？

買左Iphone 12先啦

學好咗國語先去自首

有心去一出獄就去啦 出獄成年都唔去 而家仲點會去 條友根本玩野

一早買左啦
依家玩緊原神 唔得閒去啊 你老母又話收番我封求情信
本來想去都唔想去喇

佳﹕我去機場啦！不過唔係去台灣！

等iphone 12 max pro先啦

仲以為想同潘媽媽做愛。